CCTVB又玩大陸用詞潛移默化

岩先食飯冇野做睇CCTVB新聞
竟然用「週一」代替「星期一」
平時睇廣告或者節目都係「下星期二 八點半 XXXX節目」
而家變左週幾週幾

長週賓客

點睇就快回歸嘅爆足一週
小欣姐

用禮拜